IG 又話香港人200萬大遊行係不實資訊 屌你老母朱閪伯格

豬閪白鴿奶共奶得你真係好撚樣衰

有人出左POST啦

原po係咩